正式宣佈BABYGROOT係影視台大佬

BABYGROOT巴打身兼和平大使，促進DC撚同Marvel狗促進和平，無佢就冇今日咁靜

含撚啦你

大佬

LM

終於正名了

含啦DC狗

小氣狗逐個cm負皮

高登柒到黎連登 陰公

無計見佢食兩家茶飯，所以咪狙擊下

打和啦屌

希望Babygroot巴打可以用愛感化佢既手下

出面位DC手足已經痴左線
情況極唔樂觀，非常令人憂心

召喚BABYGROOT,係你出手既時候啦

又係睇二邊狗互咬的時候

推

大佬呢排轉戰咗去手機台

又推

點解既

避風頭掛

電話台i狗
去到影視台都要比人唾棄

人哋影視台起家先㗎

sor 見識淺